會員 永久保存 uid 100442 請立即馬上現在接受療程

你屋企人好擔心你

臭雞

ok

為何要放棄治療

新會然

我係雞

臭

今天天氣beautiful

快撚D睇

有咩睇

醫生

無錢

乞

做雞冇生意

我叫

耍撚完未

兩個男人都唔知做咩

要陀地定北菇

鬼

狗男女

賤廢青

夾

兩條廢閪上黎晒撚完命未

好曬

一早知

雞

幫唔幫下我

耍乜野

屌你地老母
自己交換tg 傾喇仆街

一早交換咗
等你咩

仲上黎傾做乜鳩啊

關你咩事

賤

一隻厹一隻雞

我係狗公又係雞

厹

🐩

臭賤

廢鳩

賤臭

撚

我做雞支助樓主整容

閪

姣婆遇著G粉客

香

我係雞又點

收嗲啦

俾人屌到變形未

成個變形金剛咁

幾時搵人埋單

幫我

我埋人單囉

幫助更多人知道這是一個人都有一個人都有一個人

扯貓尾

會痛咖